古天奴會揀鈀/疤

鈀：高人工，有尼馬同鄉係到，聯賽唔洗打餐死

疤：諗唔到有咩值得去

鈀
疤

球員都係打工仔姐

今季去疤，下季鈀又可以直接買斷

巴西人個個都一樣

有尼馬個前科，如果真係去疤，疤實會set返高個價啦

照比囉，尼馬開到聲要鈀就買架啦

今年2億 下年4億 邊隊歐聯踢到佢地出局就FATFAT